有無人係工程做技術員由低做起？

想問下晉升如何？
平時多唔多要落site？
平時做咩多？
謝謝指教thx

好多行都有技術員
N展都要落site你估你洗唔洗落